美國國會咩情況

有冇人話到我知
美國國會咩情況

美軍其實係咪篤定唔會黎 有武警啦喎大佬

係 絕對唔會黎
但係會保台灣

美軍就算啦
睇佢人權法有冇得快啲同即刻執行

美軍都幾撚難
有駐台美軍先好諗

共和黨跟得好貼，mon 住

美軍憑乜野入黎
唔好幻想有救星 靠自己啦

點會ff到有美軍入黎

美軍黎得真係ww3

夾錢請傭兵可能都仲可以傾下

美軍無籍口 英軍有啦掛 屌作老味日已落其實對我地仲有責任架喎 算啦 我都知靠佢地不如靠自己

只不過我真係唔忍心再睇到有手足受傷同被捕

與其等美帝派兵
好似上面位巴打講咁夾錢仲快